FG $22K 算唔算侮辱

搞L錯。。。

對我黎講係

CHING 咩MAJOR

日薪22k差唔多啦 後生仔要挨下
上次聽個fd講咩一個月得50k
傻撚左

係，核子工程師，係國家棟樑，$220k一個月就差不多

算

快啲辭職

一世人流流長，頭幾個月咁計較把撚咩，如果你有料唔駛一年升職加人工唔會少左你果份。仲有白紙一張教你野都要成本，你覺得係間公司頭一年學到既野值唔值你心目中收既價，值咪去，唔值咪搵過第二份

同你老闆講 12k我做

agger

仲有fg 仔俾盡你咪做得一年半載你都一定搵工走人架啦，諗返宜家份工點幫你下次轉工時增值好過，因為fg 仔有得吹到自己識飛，但第二份工係龍係蟲就無得呃

台幣？

1177跌到傻左?

YES

算。妳 accept左 少過22k既offer 衰3世
好邪架